Установка:

1. Выгрузить
2. Настроить на папку web
3. Для unix: Выполнить скрипт create_dirs.sh; Для Windows создать нужные директории(названия директорий взять из скрипта для unix)

База данных не нужна. Для загрузки изображений берется diff всех предыдущих загруженных файлов и нового.

Известные проблемы: Freewall может не правильно отсортировать блоки, после загрузки новых изображений. При изменении размера окна все блоки перестроятся и все будет OK.

Используемые библиотеки:

Freewall.js: Выравнивание расположений like a Google
Dropzone.js: AJAX-upload списка изображений
jQuery
Twitter Bootstrap